今朝食左個m 記魚柳包餐嘔撚左三次

屌佢老母以後唔撚食 ,依家屙緊水

Call食環

邊間？

去睇屯門黎景成

天瑞村

魚柳包好似話係最污糟 次次m記員工post都話唔好食